啲個人簽名好撚煩呀

好似洗版咁 影響哂啲討論
好明顯要BAN啦

岩 班仆街煩過狗

成班弱智煩過西咁
都唔知係唔係啲五毛狗搞事